有無巴絲識得Viking Clap

係機場無咩氣氛
帶個Viking Clap驚無人識

推